各位唔好再玩蟲好冇

講真一啲攻擊力都冇，啲狗成身裝佢驚閪咩
而且又成日扔唔中，見過有手足比人扔到成腳都係
傷自己友多過傷啲狗
又整到自己企啲位好撚多蟲
我唔知係咪以前大家睇得多火影
以為啲蟲好撚大殺傷力

我記得蟲魔法係裝飾黑店用，點解會對人人

蟲魔法裝飾用

見過幾次係街到用 扔黑警

我睇live，對住馬路用左兩次蟲魔法

千萬不要放入食肆，鏡頭見全部美德種蟑螂
好麻煩

大埔中心有手足高空掉一袋小強.....

點知掉唔中Popo.....

蟲系係對食店先有最大功用吧

玩屎好啲

放路障入面等啲狗自己清

高空掉左落黎唔會死仲識郁？